
                      Muy buena pelicula con una historia interesante. es una tipica pelicula basada en un hecho real, en ese sentido no se sale mucho del libreto, pero esta bien contada la historia y eso es lo importante. Una excelente actuación de Will Smith que tranquilamente lo pudo haber llevado a una nominación en los Oscar's a mejor actor.
        
            